csl現有客戶 想轉新無限plan

之前續左300幾 10gb csl 仲有年半
呢家先出無限plan 想問可唔可以轉300幾個個無限plan

有無csl sales 幫幫手

csl續約
可以加Telegram: man00000